同我一齊食早餐嗎？

行得

好！邊頭

要訓 不了

食完去格劍

好，你請

訓著咗梳
聽朝啦

call me next time

放假 訓多陣先

要返工，不了

好